警察失控開槍多區清場 警監會毫無作用！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

警監會原來咁大權力

即係將會當前線condom

警監會=/=監警會
唔好再理燒山好嗎？

老人家講野字姐

垃圾打手咪再貼呢條廢老屌你老母

問題係佢啲法力要exactly wording先有用
講錯字=把撚

一係就上層默許
一係就前線已經壓力爆煲